# README #

Dette er en forenklet udgave af [Angular Quickstart](https://github.com/angular/quickstart).

Her er valgt at samle Component, Module og Bootstrapper i samme fil, nemlig app/main.ts. Ønsker man at bootstrappe en anden fil, skal man ind i systemjs.config.js og ændre under: packages | app | main og tilpasse stien.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact